港共恐怖分子5毛pr做咁多野都只係想打亂我地，不過放負放流料，等我地自己都懷疑真假，我哋只要揸住一句“共產黨都好信”

你可以話盲撐
不過共產黨同恐怖分子一定大話過其他所有人